spotify 唔加歌詞係有咩考慮因素？

收費先有歌詞我諗實刺激到人俾錢

驚錯

想問好耐

鬼佬都唔會睇歌詞
係香港人先咁中意唱k

依家有啲英文歌有歌詞了，好似lorde既 liability，但就要放大個封面先幾句幾句咁出，冇得好似初期咁禁個制就有全頁歌詞

以前有架